全國確診23696 疑似病例23214 死亡人數491 治癒人數662

屌氣老味而家日日起身睇好似睇天氣報告咁

痴撚線，佢肯公布得出黎既都每日加2千幾單

係3千幾
而家淨係UPDATE左全國確診, 後面三個數未UPDATE

真實數字應該乘100倍

正常呢個鐘數係更新左湖北先

今朝見有700幾治癒
屌佢老母而家又600幾好似風濕翻發丫？

謎：明明未有藥醫

屌...湖北真係算鳩數

我睇琴日武漢
琴日確診6384
今日確診8351
即係今日確診1967個
每日有86400秒
即係武漢平均43秒確診一個

屌你老母我唔覺得武漢而家既醫療系統有咁既能力囉

佢根本唔夠人手去再確診多啲病人
最後每日確診人數應該會有上限

一日二三千係化驗極限

治療？ 自己好返， 痊癒ja

符合國情 數字數據既野話改就改 任你up

因為自癒當治癒

我前兩日都有開PO講
個確診人數又係會過半個鐘左右無拿拿跌幾百
確左診 無拿拿又無確診 仲勁啦

D數字好假，唔好信大陸

死亡人數每日控制3%內從未超過，支那勁撚到呢

我自己會乘返10至20做個參考

加多個0可信d

全部數字都唔可信

可防可控（改數字）

重點

強國沒有極限

有朋友話佢朋友成家都發燒 但排唔到去驗

中国統計師又作數

我3000點買左50手幾時放好？

廣東同浙江習總都未批，仲會大升

x100

就算佢唔作數, 都驗唔切患者樣本
傳播鏈早就已經形成左, 係差在病毒係環境可以生存幾耐
你知大陸人最鐘意吐痰吐野,黃金遍地, 傳播速度一定高

普通肺炎死唔計sor

好好笑我嘗試計下數
尋日單日升咗3225人確診，死左66人
3225÷66=48，啫係尋日每48人確診就有1個死
好笑就喺呢度，我將總準確診人數除總死亡人數
23696÷491=48 又係48

應該要追返之前隱瞞的數

是鳩但啦，啲數係咪都係假嘅

同意，因為要比世衞同美國佬入黎幫手，個數要追貼啲

原來要跑數

聽日再計下先

唔你8點先有最update?

因為有d唔睇醫生就死左個d直接火化根本唔會數，真實數字自已都唔會知

未確診而死嘅又冇計入去，數字真係任佢作

零三沙士日日報數個感覺返囇嚟
但而家支那個數 day day 升幾千 (仲要係假數)
CLS

邊有可能追到
又 佢哋自己根本都唔知個實數

反正都係假
下個星期先係高峰期

同地震一樣，個數點會準，武漢d醫院都收晒皮

香港都係咁升

依家間咩火神山開咗張啦嘛
個醫療系統係前所未有咁彭湃

沒事兒

就算係報實數
根本都check唔切

火神唔夠裝一日新增數量

廣東省數字未更新嘅？

得上帝視覺會知實數
佢應該報既係驗既人數同確診人數差幾多

fake

Real One Here

死得500 你信？ 個數字幾靚

樓主Pin依個ok？

即係一早成盤數都係 Simulate 出黎

睇返每日個新增案例，係2200,2400,2600,2800,3200,3200（暫時） 超穩定的increment

3.6 Roentgen not great not terrible

完全唔信個治癒數 勁怪

疑似病例同確疹咁相近 笑左

最新上海新增14例累计233例

重庆新增22例累计366例

云南新增3例累计122例

山西新增7例累计81例

湖北新增确诊病例3156例

天文台唔準啲
定呢個chart唔準多啲

On9治癒 邊撚到有藥醫呀

仲有預報：

即係有二十幾萬人中招

唔pin
因為用你條formula 計琴日數據係46

勁過天文台九日天氣預報

24363
更新左

3900 了

死人數仲係幾十幾十咁沖喎⋯⋯

實質一定10倍以上

死亡數字只計算經正式途徑

在街/在家等到死既，唔計算

支那又贏

聽日50

突然醫好咁多?

治癒人數

依堆人係咪睇到個死亡人數日日上升所以好治癒

本身死亡率就唔高

遲下仲有美帝新藥

有咁多人醫好
你信？

唔關事
係因為好多人唔收，等佢自生自滅
呢d 數係唔count
唔收原因係因為資源不足，或者重症，估計救唔到
根本係做數

使撚疫苗咩 咁多自己好番

有成14億人 驚咩

乘10倍，就應該差唔多係正確數字

正解，呢個係一日公佈一次嘅原因，每一日只製造到咁多試劑。

香港20單都冇就死咗一個咪諗下點解大陸2萬幾單淨係死咗400幾個囉不過反正都係作

就算個數字係假

佢都禁唔住每日確疹人數都係多過前一日

人地唔止一間醫院吧

未有解藥點治癒

醫好6百幾人？

死亡人數點止咁少

應該唔係每間醫院都有PCR 機囉

治癒人數662 又贏

治癒人數比死亡人數多，這是防疫非常成功

冇左病徵就當醫好

冇事啦美國已經出咗有效嘅藥物啦

有美國解藥

已經有解藥

其實點解唔可以有人治癒？
一定要有疫苗先可以好返？身體body defence 打敗呢隻病有咩問題？ 真心唔明

唔洗咁認真
好明顯引戰

測試結果呈陰性咪叫治癒囉

其實認真便輸了，治癒係可以代表冇確診黎治癒嘛

得270名患者進行臨床測試試藥咋喎？

有副作用

副作用唔係死亡就已經OK

中國嘅人命對黨只係數字

肺炎已完

有解藥係咩解藥

老美嘅特效藥

大部份都一定因為衛生即時火葬左
等唔切檢疫
但連收屍人手都唔夠 燒屍人手都唔夠
自己參詳下

現今嘅香港正苦同大6有分別嗎？冇可疑？

一個人食完好返都算係解藥咩

唔奇啦 死亡人數都會跌

但係疑似病例開始回落係咪已經到頂

24363啦

你真你維穩到咁撚出面

個病同sars一樣
專打免疫系統

根據鍾南山嘅講法

肺炎疫情即將見頂

就係咁先至會大爆發

Ching你唔係咁天真信佢哋啲數據呀嘛？

即係呢家先爆